define c 定 meshify c 好

定有其他更好冇玻璃atx箱

define c

nzxt h500i

爆玻璃不了

買返去之後拆塊玻璃出黎度尺吋去灣仔搵大信cut 塊防爆防UV 亞加力膠就得啦, 唔想透明既仲有唔同色揀, 再唔係去中南書店買塊大貼紙貼左佢

會唔會呀, 岩岩買左H200

自用既爆玻璃既話冇問題，屌下nzxt就有新
我幫人出廢事煩

幾錢塊

700

LM

自己打去問啦, 不過正路老練咁大塊4呎x8呎都唔過千, 機箱咁細塊2呎x2呎應該百幾二百蚊左右有得傾

Define c

踢爆？

有時冷熱交替就會爆，好多例子啦

meshify C 新買爆玻璃，而家週圍搵都配唔番，email俾個HK代理可以幾日都唔replay. 好灰，諗住自己度位出去配膠片算，但又驚開唔啱個螺絲位！

問埋fd啦

FD？ 你指friend？定Felton？我就係email俾Felton但係冇人理我！想俾錢買番塊玻璃都咁難

fractal design 個官網問下，問下佢可以點
nzxt同賊船都可以賠新，fd唔知了

我指自爆會賠 人為就冇

前排r6 爆玻璃 係facebook問felton 一個星期後免費比塊新既我

Thanks 大家，我試下Facebook問先！

我係人為，我蠢到冇擺平個機箱就咁裝塊玻璃上去，點知跣手，就聽到好清脆的爆玻璃聲……

玻璃機箱華而不實
Define C 靜音版完勝

我都用緊静音版